求刪除本人嘅已發佈這幾個POST，謝謝

求刪除本人嘅已發佈這幾個POST，謝謝

why

安德烈批評本人引用勞思光時論文選，並未清楚註明出處，到處批評本人，因此本人想請盡快刪這幾個POST。

乜基督徒都可以咁記仇嘅咩
提咗你咪得囉，追撃人咁少氣做乜
格拉斯哥大學神學與宗教研究系博士生喎，食蒸魚啦

引用這些文選，有問題，請admin ，幫幫手